求教 男女友嗌交

近排成日同女友嗌交
每次佢一講唔過就話佢俾咗貞操我
佢一咁講我就冇聲出
我應該點駁

感情問題一律建議分手

認真po？

感情問題一律建議坐低傾下

感情台就變分手台

你話你都比佐佢

男嘅唔值錢

你話唔要 比返佢咪得

你都有 high 㗎

分手

呢啲野你情我願 比咗咪比咗
冇得攞嚟做談判籌碼㗎喎

我有俾你屌架

比返錢佢
當買咗佢個處

因咩事嗌交？

感建分

你只係屌緊個膠袋乍
你以為真係屌緊佢貞操？